今晚柏麗大道嘅手足 入一入嚟

其實畜龍突發跑出嚟捉人嘅十分鐘前，已經有大量資訊話會清場，包圍

有少數清醒嘅現場手足嘗試係速龍清場前十幾分鐘叫人留意，包括旺角方向有大量狗車嚟緊尖沙咀，叫人準備要退，但結果呢？結果畀人話係鬼，散水撚呀！

至少10個手足被捕，本來係可以避免

前線或者每一個現場手足，可唔可以保持警覺，用tg又好，連登又好，fb/youtube live都好，留意吓身邊發生緊嘅事(例如狗車數量，前往方向，狗擺陣變動)，然後最重要！現場大嗌出嚟呀！前線聽唔到就要嗌大聲啲，或者搵人傳話，同時用吓你嘅獨立思考，諗吓危唔危險，幾時進，幾時撤

收到任何資訊都要向當時人fact check再考慮撤定唔撤，而唔係第一句就話人散水撚，係鬼！

呢個post唔係譴責，唔係割蓆，而係最後嘅提醒

革命係漫漫長路，唔好貪一時之氣，畀仇恨蒙蔽雙眼，因為你睇到嘅，只係眼前嘅狗屋同狗，你可以知道幾條街外有畜龍嚟緊捉你嗎？相信你嘅手足，今日散，他日可以再聚

保持警覺，理性抗爭，退唔代表輸，成功亦唔係用死一個方法就可以達到

利申睇住尖沙咀前線「直播」
明嘅就自然明

最後 1940 畜龍衝出嚟捉咗10個手足
而早係1930，即十分鐘前已經有手足知道唔妥叫人注意同走

推

好多時前線根本收唔到信號

前線冇任何資訊
我乜撚野都唔知呀屌鳩你

前線手足：多聽意見，資訊，勿戀戰
中間手足：多睇資訊，大聲嗌資訊，用腦判斷，傳話傳資訊畀前線
後面手足：多睇資訊，大聲嗌資訊，用腦判斷，傳話傳資訊畀中間手足，企疏少少，以便逃走

全部手足：保持警覺，由多方面渠道留意消息(tg,連登,youtube,fb)

而家係後面，中間嘅手足收到資訊(狗包圍緊，有大量狗車增援)但你哋前線唔肯撤，唔肯信，仲屌返人地

10分鐘後速龍突然衝出嚟清場，至少10個手足被拉

不譴責 不割席 不篤灰

真心提醒

再咁落去真係會散

理智係抗爭嘅最好工具

有10個手足畀人拉，有個女仔畀狗射盲咗，我當堂喊到收唔到聲崩潰呀

唔好再送頭啦，好嗎？

我講過類似嘅嘢，點解冇人睇?

急需一次和理非大遊行集氣

push

push

721